米蘭舊將：伊巴試過將加度素掟入垃圾桶

伊巴謙莫域與加度素當年同效AC米蘭

瑞典鋒霸伊巴謙莫域一向放蕩不羈愛惡搞，當年效力意甲勁旅AC米蘭時，就試過於直播期間起飛腳踢向隊友卡斯辛奴的頭部，又試過與隊友安爾禾「開片」。伊巴的米蘭前隊友艾曼紐臣又大爆當年隊中的笑料，指伊巴曾經將加度素掟入垃圾桶，十分誇張！

眾所周知，加度素一向為火爆之輩，踢法硬朗動粗「當食飯」，只有伊巴能治得到他。現效力荷甲烏特勒支的前荷蘭國腳艾曼紐臣大爆當年事，他說：「伊巴做了奇怪事情，有一次他在更衣室，和加度素開了一個玩笑。加度素經常胡亂說話，當時說了一些不該說的話，伊巴就將他扔入垃圾桶。」

「加度素很強壯，但伊巴比他更強。我們經常取笑他(伊巴)，他當時的確很囂張，但這就是他!」艾曼紐臣又指出，事發生在2011年，為AC米蘭奪得意甲冠軍的一年。

好想睇伊巴係LA比LBJ扔入垃圾桶

黑社會古天樂塞人落垃圾桶

返曼做清潔工啦

獌第一季都係伊巴帶隊波 摩狗只係助教